陳雲：香港的暴政，並非源自中共，而且源自香港的中產階級。

陳雲：香港的暴政，並非源自中共，而且源自香港的中產階級。不過，他們賺夠錢就走人。

中產做左咩事

正常人：政府問題

熱狗：黃屍防疫撚鳩戴口罩問題

2016年唔投票比熱普城

「錯誤將自己既少少成功當做努力既成果而唔係幸運」
當然係而家呢個context完全唔適用 即使假設大部分中產係有呢個原罪 相比起共匪暴政 係完全insignificant

同中共一樣, 玩鬥地主

根本佢地就係投機份子，抗爭有著數就去安全地方扮抗爭，依家香港人被打殘，就走去奶共

中產黨 比共產黨還要邪惡

咁又啱喎，班中產淨係會話：我只想安安定定過埋下半世，唔好搞到我層樓跌價，股票又跌價，冇得去旅行....呢班港豬就係香港既正宗蛀米蟲

黃毓民：我以前成日批評47人，但而家再對47人翻舊帳，係無意思。

呢件垃圾就咪提啦

中產唔信2017年做唔到30年按揭 (aka 2047大限鳩論) ,

所以無投熱普城班痴線佬

熱普城班痴線佬自此, 就好憎中產

躝啦

左膠半世人一事無成

咪眼紅中產, 覺得中產係幸運, 唔係努力囉

咁人哋出錢，你出命 你 on9 啫

衰過共產黨

呢d香港人民族特質黎，有錢就可以叫老豆

反熱又spin
人哋明顯係講緊某啲中產

戴耀廷以前係港大教授，係咪中產？依家坐監果批，大把專業人士，佢地係咪中產？
你一係戇鳩，一係五毛，你是但揀一樣

公屋鉛水邨新移民照投民建聯，唔通佢地又係中產？

水人去送頭，自己企後面或甚至只做鍵盤戰士，從來唔上前線。呢啲咪Typical黄絲中産囉。

老實講係有幸運成份 亦有環境成份既
例如律師法官咁 唔係成班豬覺得法治有生存過 會咁受人景仰咩
NGO產業鏈咁 都係成堆豬既環境造就
就算講下啲平常啲既要落手既專業人士 例如會計呀 IT呀 工程呀 咁
你一個月拎三四萬 同一個月拎六七八萬既同行比 真係有咁大分別咩
大家咪又係扮工等出糧 生產力一定有分別但真係有成倍咁多咩
更多既係你搵工個時既運氣

我覺得人要努力亦要有運 享受下運氣無咩大不了
有運既 咪有時幫下人 或者完全唔幫做仆街囉

將仆街拎黎同拎槍殺人既暴政比既陳雲 就係個啲有運但做仆街中既仆街個啲

呢次真係講正常野，有仆街中產成日諗住搵夠就走，幫班支共/奶共上層係咁剝削基層，搵撚夠拍拍羅友走撚左去，拎撚完雙重國籍又走番番黎香港同本地人搶飯食，阻本地人向上流動屌你老母

中產頂龍咪幫兇
支共唔係要玩爛香港 班中產仆街極咪支那嗰啲歲靜垃圾咁上下